{
  "Morse Code Converter": "모스 부호 변환기",
  "Go to Converter": "변환기로 이동",
  "Morse Code Simulation": "모스 부호 시뮬레이션",
  "Go to Simulation": "변환기로 이동",
  "Enter Text": "텍스트 입력",
  "Text": "텍스트",
  "Convert to Morse Code": "모스 부호로 변환",
  "Switch to Morse to Text": "모스에서 텍스트로 전환",
  "Enter Morse Code": "모스 부호 입력",
  "Morse Code": "모스 부호",
  "Convert to Text": "텍스트로 변환",
  "Switch to text to Morse": "텍스트에서 모스로 전환",
  "Hold Down": "길게 누르기",
  "You can practise in this segment": "이 부분에서 연습할 수 있습니다",
  "hyphen": "하이픈",
  "dot": "점",
  "Long press": "길게 누르기",
  "Short press": "짧게 누르기",
  "Letter": "글자",
  "International Morse Code": "국제 모스 부호",
  "Common": "공통",
  "Theme": "테마",
  "Dark": "다크",
  "Light": "라이트",
  "Language": "언어",
  "Help": "도움말",
  "Feedback": "피드백",
  "Privacy Policy": "개인정보 보호정책",
  "Introduction to Morse Code": "모스 부호 소개",
  "Morse code is a method used in telecommunication to encode text characters as standardized sequences of two different signal durations, called dots and dashes.": "모스 부호는 전기 통신에서 텍스트 문자를 점과 대시라는 두 가지 다른 신호 지속 시간의 표준화된 순서로 인코딩하는 방법입니다.",
  "History of Morse Code": "모스 부호의 역사",
  "Invented in the early 1830s by Samuel Morse and Alfred Vail, Morse code was the primary method of electronic communication before the advent of modern telecommunication technologies.": "사무엘 모스와 알프레드 베일에 의해 1830년대 초에 발명된 모스 부호는 현대 통신 기술이 도입되기 전에 전자 통신의 주요 방법이었습니다.",
  "Learning Morse Code": "모스 부호 배우기",
  "Each letter and number in Morse code is represented by a unique combination of dots and dashes. For instance, S is ... and O is ---.": "모스 부호에서 각 글자와 숫자는 점과 대시의 고유한 조합으로 표시됩니다. 예를 들어, 'S'는 '...'이고 'O'는 '---'입니다.",
  "This app offers an interactive Morse code learning experience.": "이 앱은 상호 작용하는 모스 부호 학습 경험을 제공합니다.",
  "Continue App...": "앱 계속하기..."
}
